一人一個永世難忘嘅夢境(非ff)

我好記得嗰晚係10年世界盃決賽，我原本諗住較定鬧鐘起身睇波，點知發夢夢見自己身處大峽谷，見到有個女人唔知做緊乜嘢，行埋去睇下發現佢斬緊男人條撚 ，然後掉落峽谷下面，我望下下面，見到有如投鞭斷流一樣，全部都係撚 ，嚇到我即刻醒咗兼鳩縮，飆曬冷汗，然後腳震住行出去睇波

隔咗八年我都重記得

一插入去隻雞個閪就射咗 跟住佢笑我啦
我就話再嚟多q 睇下點囉 點知又係秒射
笑到隻雞無啦啦潮吹 我好尷尬跟手錢都冇畀就落樓
一開門見到我老母 同佢一齊返屋企
成個夢都唔知想點

重有個係我夢到自己喺未來，啲人係生活喺水入面，平時要游水或者用潛水艇代步

推

大家重有冇

有排連續兩日煲哂Keanu Reeves啲戲
發夢同佢係貨倉扑嘢 咁大個人第一次發春夢

佢本身已經夠慘㗎啦，重要同你扑嘢，真係戥佢難過

以前中學時期試過發夢失戀
個夢好真 醒咗隻眼仲流緊眼淚

琴晚
發夢見到gugudan最細2個成員做左我個妹。

大妹(康美娜)

二妹(趙慧妍)

之後打仗 我同大妹(康美娜) 成為第一隊戰鬥人員 正準備出戰 點知轉個撚頭過話解散

變成全國人都要參戰 要用身份證過大閘(好似香港e道咁 ) 咁我地又出戰 我同兩個妹 仲有見到 我阿嫲 原來阿嫲都係一個戰士

但因為我地第一隊戰鬥人員 解散資料未del 出唔到閘 二妹(趙慧妍)出左閘 見我同大妹(康美娜)入唔到 兩個妹都喊曬口 最後都係分開左 二妹(趙慧妍) 先去戰場。

我同大妹(康美娜) 最後係坐香港地鐵返家

轉個撚頭 去撚左場 電音show 見到我fd 之後唔知同佢講咩q野 坐低睇show 點知zedd(電音Dj) 講我隔離
利申:本人都喜歡edm
我又驚又開心 之後同佢講(英文):好欣賞佢我都有作曲 問佢啲技巧 最後話會去佢黎緊香港個 EDM show 之後光速完show(夢show) 離場

ZEDD

訓醒
完

揸法拉利飛車 之後抄左
利申 窮撚